絲打們，你哋心目中嘅完美男友係點？

You

我絲

想知

唔存在

咪扮啦 講都唔信

夠 on 9，好多野講，肯做運動，大方，成熟等
不過講咁多最重要都係樣

我全中 外加有錢 180 專一

我問緊絲

講留左要gay

你內心係絲？

對不起，入錯地方

深黃消防員

冇要求

善良，專一，誠實，有同理心，搞笑
好愛我男朋友呀

Gay

我男朋友就係完美男朋友

點解會變咗gay post

唔會有任何藉口要離開我

20cm 頂到我肛門好爽

識得同異性保持距離

保家衛國

大隻勇武

深黃 宅 正常樣 高